制服團體﹕中聯辦促轉中式步操 惹「去殖化」憂慮

制服團體﹕中聯辦促轉中式步操 惹「去殖化」憂慮 青少年軍陳振彬﹕只協助非要求

紀律部隊幾時改？

改佢老味

戇鳩鳩
其他唔講
三軍cadet點柒都好
都叫師承英國海陸空三軍
人地英國佬玩步操玩到出神入化嗰陣你支那仔連精蟲都未係呀
跟你解手軍啲步操？

梗係轉韓式啦

紀律部隊轉先啦，仲吹乜嘢蘇格蘭風笛者

吹簫+啲打

支那式步操好失禮咩？？

做支那走狗唔操支那式，唔乎合一隻完美支那走狗喎。

唔轉步操
港豬仲以為仍然係97前港英紀律部隊

改啦 完全支那化

一國一制

遲啲警犬改名叫公安

反而深圳堆公安改左名變警察

支那式同俄式有無分別？

公安同警察好似係2個唔同部門

口令轉普通話
立正 向左對齊 向前看 立正 休息

警隊咁忠心報國，第一個轉先啦

就係師承英國海陸空三軍，所以先要你改